屌那媽！大交合又話得廿度，

4點鐘已經熱撚到出哂水

我嗰區25度喎

你邊度架

##fatc

早知唔著黑絲

南區囉

肥婆

近赤道就唔好講啦

你老母就肥

唉今日仲著左羽絨

唔睇天氣出街?唔睇都feel到暖啦下話

收兵爛啦死基佬